而家上網買車真係慘過做乞衣，無壓過價都可以唔賣

先唔好講架車得唔得 同有無壞 我連有錢買架車都買唔到

是咁的睇睇以下對話 我廢事Cap圖

女車主
我
興過火屎既我

序言係已經出左黎試車 我一蚊都無壓佢 即要

影影牌簿比我 我買保險，如果係星期四上午 沙田交收，如果你係賣比我 我聽日就比錢買保險，今晚覆一覆我🙏🏿 因為買左無得退

sorry遲左覆，因為你之前仲有2個人約左下星期睇車，因為之前一直約唔到，所以都想比佢地睇埋車先🙏🏻

我比 xxxxx$ （佢offer果個價） 都仲要等😭

因為我都仲想揸多陣😿🥺

你係價錢唔岩定咩？我假設佢地又話要 咁我點

Sorry呀！你咁爽快，但我都係諗住慢慢黎 《—-（我睇到e句直頭著左）

咁你比個期我你幾時交車可以嗎，如果你仲要比人睇其實姐係玩我⋯

一係你話唔賣比我，一係你開過個價，一係你比個交車期我，三樣是但一樣🙏🏿感謝

爽快少少，我睇過第二架

認真唔好浪費大家時間，覆一覆

屌你痴線 認真睇完架車我幾鍾意 幾緊火。而家咩logic 你放得上網 我一蚊都無壓過 仲話要比人睇。

個感覺就係 你好撚緊火先去按鐘仔，開門睇岩叫你下星期再黎過啦 我都係唔想做雞住

D港女賣車係唔係以為仲係玩緊d狗公，唔撚記得左買賣車係一場公平交易阿！拿去洗啦 臭！ 定係我樣子太衰？樣衰無罪架⋯都係零分！

唔好買囉咪。你係比錢個個，仲要去求人?

我都覺得我好低賤

條女正唔正

帶左口罩 唔差既

睇完都覺得你on9
抵你比人撚
認住擺上網搏人認同你？
笑鳩你柒咋傻撚

真係好低賤 多謝屌醒 我仲要入粉嶺睇車 我住東涌

呢個唔賣咪買第二個囉，你又無落訂無蝕到

你睇岩有冇落訂呀

褲都除埋諗住上馬啦，臨門無得入

即場話比佢 佢話唔洗 星期四見

人地平幾皮野賣俾第二個人你都吹佢唔漲啦
有錢大哂咩
我估佢最後唔會賣俾你

下次記得點都塞$500比佢 咁就唔洗有爭拗啦

所以係唔係樣子問題，太毒驚污柒佢架車

證明車主當佢架車係仔一樣
想幫佢搵注好一家
唔係一味睇錢做人

咩車款？

屌 仲想揸多陣 即係未諗住賣啦

佢而家話賣你都咪撚買啦，呢啲臭西

你自貶身價送上門人哋緊係當你係last option

二手車網寫明女車主, 係咪姐係暗示有撞過?

呢個好笑

一句 我唔買了
有錢就係老細

Mini?

梗係唔好咁講啦，買嘢點可以咁露底牌。

佢吊你癮時，你吊返佢。

「哦咁啱，我仲約咗兩三架陣間睇，嗱，如果今日攪掂你呢架我就唔睇，但攪唔掂嘅話，我就買另一架算啦。我已經一蚊都無壓你，你覺得另外兩位都咁好人嘅，就算啦。」

明顯車主要搵個靚仔既交收啦

諗住講價就要咁姐，唔壓價直買都要比人撚

咩車嚟？

賣車莫摸車頭

但你露哂底牌，乜bargaining power都無了

你以為。

遲啲買樓你就明。咁簡單，邊得嚟有咁多反價。

到時佢就後悔點解當初唔要你

次次買車都簽臨約 就係怕咗呢啲閪人

樓主就係你條毒撚買我架mini？屌你老母

見到係女車主都知咩事啦

唔通係琴日fb果架mini？

我賣比你啦
16 gla250

女車主唔係褒義

弱肉強食 做人不要太過善良

會唔會就係太爽快，佢覺得賣平左

咩車咁撚巴閉得佢一架？

擺明想搵個再賣貴啲㗎啦

你咪威脅佢唔撚買囉
人與人交手係咁

可以講下車價幾多？

係咪價車平過市價好多

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

前排又係喺28car睇咗車返去傾好價錢交收 之後失蹤 最後上返去睇顯示sold 谷鬼氣買新車算

冇落訂點解一定要賣俾你
上網賣車慘過做乞衣

拉

有同感

On 9

拉

樓主個比喻幾正

佢出個價，你講都唔講下，
佢一定係覺得自己個價出低咗，
又想吊高黎賣，正臭閪

下，未睇過第2架囉

戴咗口罩都差就含撚啦

買車買到媾女咁

有一點可以改進
錢係你手,你先係大佬
話離對上試已經一段時間,再試多次車

試完答佢要諗諗先

佢唔減就搵下一架

人要爭口氣!

你係就係冇壓過價
但試車個陣又嫌三嫌四
又話冷氣唔凍，避震唔夠硬
5萬咪又俾你話牛肺
過2日咪又係話想買
sorry喎
架mini淨係賣俾識車既人
你行開d啦

唔知以為自己中途緊d貓狗，要搵個合適既主子

你要表現到你都唔係好care咁先得
佢擺明up左其他貴d嘅價錢俾人啦
你估約出黎睇車唔煩

到佢其他客唔要就會返黎搵你
到時你開口叫佢減價先好買
唔好俾呢班仆街賣家做壞規矩
俾人睇撚完唔要就返黎搵你正仆街

真
我未玩夠仲想玩下揀下買家先
屌你表白啊家陣

完全第二個故仔 你係咪對號入座左

上咗熱門 唔好再推

擺明開低咗價，有人早過你約咗車主放工時間睇，但你中午又得閒俾你睇咗先，人地唔好意思應承咗人又唔俾人睇，人地唔啱俾俾你買囉。

試過：即場比放售加兩千又講一段理由特車用打尖買，因因為俾二手車行價平咗三四萬仲少咪保養極佳

仲有呀
你由頭到尾都望住我對波
我覺得好唔尊重囉

咁咪咪柒買囉佢根本就無心賣，就係咁簡單
大把人屎忽痕放出黎睇下賣到咩價但係根本又唔係想賣
即係你見到個價根本就唔係佢想賣個價黎

佢可能唔捨得架車想遲一排先賣呢

買車都可以搞完一大輪最後甩底啦
佢訂都唔收就係冇心賣比你

下 出黎試完車岩咪簽臨約 唔岩咪走
唔明你地做乜撚

如果我係賣家，約咗買家過幾日交收，講好咗時間地點第2日又話唔買呢？

呢排賣幾樣嘢都俾人彈鐘，好撚嬲，嘥時間

本身我賣嘢同人約好咗之後會喺個網mark返已hold, 而家唔mark了，寧願我嘥多幾個買家時間好過賣極都賣唔出

上網買賣野個心態一定唔可以急，否則俾人當臭四，同埋一定要面交驗貨，最後係買唔到就下一個

直接去二手車行買啦
唔洗煩

含撚要除罩

睇黎係超荀價
樓主咁啱搵到就 chur 住要
用買保險 (instead of 落訂) 黎逼人 hold 住架車比佢
車主精左唔肯
樓主眼白白喪失左一個荀盤就上黎唱人

我訓醒覺已經無乜感覺，係琴晚半夜收琴whatsapp 著左

認真如果佢答我好多個答案 我其實都接受

1 我唔捨得架車 再考慮下
2 用埋個牌費先賣比你
3 比個期 幾時交收 我再考慮
4 開個貴d既價 我再考慮

以上全部我都接受

我最火係兩樣野
1 我睇左車無壓價 你仲要比其他人睇車 咁人地遲睇又唔壓價 咁賣比邊個？
2 佢話我太爽快 想慢慢黎 《=最火滾係e句 買車緊係衝動先買架啦 洗唔洗同你去食餐飯 傾下心事先再決定阿

點解你會覺得閪女人收咗$500之後就唔會反口推遲？

你睇返原文 我咪同佢講 佢想開過個價就開 我考慮

無用，
人哋根本就唔憂賣。

求電話號碼

True

含得撚呀
唔係叫佢含撚呀

我賣車都簡人黎賣，有時傾兩句唔岩就唔賣。
未必關錢事

點解咁多人話樓主嘅？
咁實情真係條女有問題嘛。
約好啱價又唔賣，
玩咩。

可能人地想慢慢嚟 可以有時間同你發展下
快快手買賣完咪會變咗過客冇交集

講真 香港大把人賣車 實搵得番同款既

可能只係想試下水溫
點知架車有人要

真係on9仔
原因咪就係你唔壓價囉
見你咁爽快
又咁多人睇
即係呢個價係正常價甚至係超值價

對手仲要係女人
見你急不及待想要
即係會覺得自己on9賣咁平
驚執輸丫嘛

你應該有咁賤踩咁賤
咁多問題你仲唔放就乜乜柒柒
嚇多兩嚇騰撚哂雞啦
到時跪係到求你要呀

唔即場比訂通常都無

通常賣車先會俾人撚姐，買車賣家通常好好態度喎。你睇緊嗰架係特別車，好難買到？

之前賣一兩蚊嘅車，要求多多嘅買家都唔少，又要咩原廠保養紀錄，又嫌三嫌四，又唔諗下自己用緊咁少budget 買車。

所以我廢事煩 認真我都幾鍾意架車 差幾千廢事講價 一就一 二就二 點知買架車都諗咁多野

就係啱，
但又唔賣俾你，
條氣係好唔gur。

其實架車有幾好值得你擺上黎？
好車有咁難搵咩？

如果係價錢既問題
可能有第個買家已經 offer 左
即係例如...
車主：唔好意思丫已經有人睇過想要，催我交車比佢
買家：佢出幾多？我加 5000 好唔好？

佢如果誠實答你有呢個人 offer
變左你又會出價，兩邊無限 loop
你無落訂無約無得怪人唔留返架車比你個 wor

Btw 「你考慮」好似佢求你買咁

同d貓義工一撚樣

你睇返留言 琴日睇完車 我話落訂 佢話唔洗 佢話佢買果時都唔洗落訂 星期四一次過

見你仲急過佢
做買賣最忌自揭底牌
傾幾句就av 女優想要想要咁

我係賣果個唔撚下你都對唔住屋企人啦

咪話我唔教精你
仲想補鑊
就搵多幾個fd
搵佢去睇車
叫佢地不約而同話部車有d咩問題
點點點 壓佢價
幾條友都話佢有咁既問題自然慌撚哂
而你發現唔到問題 自然當你傻仔
佢自然就會wts你 係咪呢個價要車呀？

唔洗多謝，買到車到時請食飯就ok la

買咩車先
咩價錢

屌你老尾 全世界都知你係飛機場呀 得撚閒昅你對波

Link?

你講到佢咁衰，可能你落左佢都會撻
歸根究底佢就係唔想賣比你，同溝女一樣

我試過租屋比人撚
佢 po d 相出黎，我話想睇屋
佢話現租客住到下個月頭，你到時再約
我月尾 msg 約佢，佢話有第個人落左訂唔比我租
o個下真係屌佢都無力...
原來未睇都可以落訂 / 佢中間有比另一個人睇屋

認真問，
我碌哂成個post，
發覺好多人都好似幾接受條女唔賣有原因，
喺香港賣車係咪有約出嚟之後又唔賣呢個文化的？

你係唔係岩岩考到車牌買車

應該對你有意思想同你慢慢玩

3手車？

件貨係佢手 佢賣唔賣真係吹佢唔漲

俾得你睇就一定要賣？

未比錢除咩褲
係你心急姐
人地唔一定要同你急
除非佢收左錢先 咁就可以除褲屌鳩人

係
樓主連P都未甩
入灣都未識
賣部車俾佢只會害死佢

係，
不過睇樓主個case就真係好唔gur。

樓主，認真，我有架mini可以賣比你

其他人唔知，我就想個新車主係錫部車，志同道合之人。
試過有人黎睇車，佢老味向左走向右走成家人姨媽姑姐黎哂，2架私家車坐滿個隻，黎到又嫌3嫌4。
又試過黎試車好似去玩頭d咁。
賣車都好多時遇著d飛機友啦，睇開d，一日未轉名一日都可以唔賣/唔買

我以為好似上網買嘢咁，
啱價就出嚟交收，
唔係咁嘅咩？
反而係買家話事，
有咩唔對路就壓價。

出面大撚把車，咪去睇另一架囉

女人麻撚煩

明白，
我以為好似平時上網買嘢咁，
啱價約出嚟就交收添。
就算睇唔啱，個主動權都係個買家。

上網買野都試過比人放飛機/出到黎話賣左比人啦

岩岩考到牌？

少買車，
上次我買都好似樓主咁，
睇啱，壓少少就買咗，
無諗過啱價，但車主會唔賣。

h

網上買野 無話先到先得

大家都係感覺 你唔知賣家想點
如果唔想浪費大家拉鋸時間 咁搵另一個

你低賤到,
你唔識搵第2個買?
得佢果一架?

真心唔明你諗咩尻....

你同叫人香港咁唔好你咪移民囉 既藍絲有咩分別

去原廠買新車/Approved used 無咁嬲

好似係你要買車
人地唔撚賣俾你
笑你ja wor!

我食花生嫁ja

咁都討論五頁
人地唔賣總係有唔同原因，人地解釋左咪搵過下架囉，呢d無得迫

買賣雙方都係平等，唔好講到買果個就高人一等先得架

買賣係咁，你第一次嗎？

Exactly
有d人賣車真係會揀買家，老mk真係同佢講多句都費事

你個比喻都好有問題
車就好多款, 同一款去原廠買都仲得
但香港得一個, 要光復都係得1個

真係唔知你諗咩! 醒下啦!

其實你個留言係咩post到都用到，因為所有野你唔求就唔會有問題真係多謝你寶貴既意見

你唔買 咪搵第二個囉
人地失戀你又話 你唔識搵個第二個？
人地返工西 你唔識搵過第二份？
乜都岩

知你智者啦 留埋d廢話

我懷疑佢等緊新車到
驚中間冇車用

有冇法律撚講下
係唔係比左訂話買架車 佢就冇得say no
唔係好記得invitation to treat定唔知咩？
利申 唔清楚

比個盤嚟睇下

又唔係有落訂 又唔係簽咗約 你覺得有咩問題先

出咗嚟睇就一定成交 似乎你先係邏輯有啲奇怪嗰個

想即刻到手索果陣閪味？

你一定住逸東

我估滿東
隔籬就開間匡智

上網有d sample臨時買賣合約，有心既咪print兩份帶係身，啱就即場比埋訂，兩邊都安心。不過訂都唔收明顯個賣家有問題，佢自己都係試緊水溫feel

買過第二架啦屌，架車一定呢個車主有咩，買都買得唔開心，買黎托

滿東好似冇停車場
迎東都有啦

既然你買過車 更應該知買車既流程唔係咁簡單

你自己睇清楚個post先啦

咩車咩價位呀？post出黎睇下啦

樓會升值，而且反價都一定係樓市好旺時先會做。
但一般車一定係跌價折舊，個車主就係見樓豬唔壓價即買，自己唔知價，多數想加價再放，睇下有冇水魚。
樓豬呢個時候唔心急就等下，如果心急就直接第二架啦，等佢兩頭唔到岸都好。

咁一係你話口頭承諾有法律效力告鳩佢囉

又唔係等賣車筆錢開飯 要我受氣一定唔賣

我放相機鏡頭 都睇嘴形
只係想我支保養得好的鏡有個下手好主人
而唔係賣左比收買佬

佢擺明係想抬你價
兩邊抬

咁車出車入南埋上床囉 得未呀

"車埋"

岩, 冇錯

唔簽臨約就當佢算尻數 睇下架

咁佢叫你到時再約 但無應承租比你
而家d人係咁識玩

其實流程係簡單 人複雜姐

女人要講感覺
同埋 你一定樣衰
完

買車最忌心急
賣家見你咁猴琴，疏爽，知你急要
仲唔助地起價咩
轉個頭同你講，另一個人肯出高價啲喎
又會加你價架啦

因為係女車主

你鐘意比人撚姐 唔代表樓主鐘意
唔係有心放架車 就咪撚哂人時間啦
的確咩都無簽又無落訂 唔賣比你都得
但感覺條友女好鳩屎姐

係唔知道原來唔睇都可以落訂呢種玩法

推

明顯賣家想再抬高D價先賣啦 或者私讓朋友
自己想渣多排咁你出咩POST賣

仲有人屌樓主做咩柒野

架車係咪黃色？

司機位坐墊隨時有閪水味

我之前兩皮嘢賣架十幾年錢七
有個四十歲左右阿叔睇車前已經喺wtsapp問長問短懶哂熟咁
去到睇車又話要自己試揸...點知佢十幾年雪藏牌彎都轉唔撚掂
試好哂喇又喺度死R想要埋個牌我一早寫咗留牌
訂都落埋一星期後準備交收啦..佢竟然話佢老母入咗醫院之後都唔會有心機揸車所以唔買屌佢老母幾廿歲人買少少嘢都婆婆媽媽

轉頭我平賣咗俾個爽快買家我下次都可能放車行算

係咪黑色mini自稱心機車？

反口咪叫佢賠雙訂囉 仲賺左 不過樓主真係唔洗急 大把盤

咩車咩價？？，睇下個閪女人點解咁做，可能架車有暗病唔想害你

咁佢應該唔肯賣啦
11年唔只呢個價
佢可能出錯價

但佢擺係28car 起碼一個月

咁無買到都唔係問題！民個價買f20仲好

俾多少少A200 ,mb 少喇壞2011bmw整死你

約左架09年 聽日睇

講多次 佢唔賣比我 我完全唔介意
我嬲係因為佢好似當我傻仔咁撚我
我仲專登入粉嶺睇，你無心賣唔好叫我入去啦

不過係我單方面期待姐 琴晚火遮眼